大家唔好中計！！！可以出黎既仍然要出

小弟平時冇咩開post
但今次有少少野想講

大家都知垃圾政府又推遲咗唔開會住
究竟大家係鬆一口氣既同時有冇諗下點解呢？
基本上以班著晒警察制服既暴徒 政府係絕對清得走我地
咁點解佢要推遲呢？
我好肯定唔會係俾我地養精蓄銳咁簡單

所以有啲人甚至開始覺得既然都唔開會就冇咩特別事發生、唔洗出黎

再加上愈黎愈多言論話建制開始內訌
警察又有人陸續辭職
各位 千奇唔好開始安定 要繼續提高警覺
要記住呢個政府係絕對無恥到可以即日話開緊急會議
如果你唔洗返工返學既 仍然可以去附近standby 或者加入基督徒既詩歌祈禱會 比較安全
又可以有咩事即刻支援到

呢場係長期抗爭 可以出黎既仍然要出
主要係幫手take turn令我地每日都有部分人可以流動

我地宜家係處於極被動既狀態
每分每秒就係等緊佢地講幾時開會（開戰日期）
所以當佢地講得邊日開會
佢地一撚定係胸有成足！危險程度係更！加！高！

小弟不才
唔知點樣可以令我地香港市民攞返主導權
但希望提提各位唔好鬆懈！
唔好以為唔開會就冇事發生！
當我地休息緊班警察都部署緊好多野！
我地已經陸續有勇士俾班垃圾以唔同罪名去拉
大家要智取！一個都不能少！
幾多個人去就幾多個人返！

大家加油

推！ 我地唔可以比D輿論令我地鬆懈！我地唔知實質情況係點！真又好 假又好！為香港！我地616點都要出黎